🏀=🍼

不服來辯👻

偷偷留下負評

不願面對

AGGER👻👻👻

😢

唔好喊😭

岩牙ching

Cfu好波

又愈愈負評唔敢駁
玩玩具啦